烈士行得果一步 就係想助功 邊班撚樣諗到叫人唔好提佢?

屌你老母佢要咁做就係想捨身成仁
而家乜撚野叫消費佢?
你唔撚提佢唔用佢做旗號咪即係侮辱佢
如果班撚樣所謂既消費佢可以成為助力
先係佢最撚大既心願
唔係佢一定死唔撚眼閉

屌你老母邊個話唔撚好提佢既對唔撚住佢

精神領袖就夠。
家陣有疑似佢家人出聲叫低調。（未fact check)

屌佢老母疑似家人成個po乜撚野料都無
講兩句就幾千正評
我真係好撚好奇呀
如果死鳩左果個係我
知識屋企人仲咁撚樣玩鳩我
我死黎做乜鳩呀?
名都唔好提? 傻撚左呀?

我冇正評
同你想法一樣

屌你老母見撚到果個po 就燥
如果唔係真係屋企人都算
如果真係佢屋企人都咁諗
我真係連佢地老豆老母都屌撚埋
呢d 乜撚野屋企人
佢為左件事羲性佢自己 英年早逝
你老母你同佢理念背道而馳 叫人唔好提佢
癡撚線 為左自己傷痛叫人唔好提?
乜撚野邏輯 我係佢屋企人
如果佢咁樣羲性左但係無撚用 無人提佢
我就係二三四五六次傷害緊

因為佢白鳩死左呀

純粹猜測, 我唔覺得烈士父母係同路人
亦可能係烈士其中一個心痛之處

果個po 條友係咁撚樣推 為乜鳩?
古今中外邊個烈士壯烈羲性會想人唔好提起佢?
只有烈士反抗既對像先會唔想提起佢

因為香港人最善忘 擅戰者理應攻其要害

講真無烈士 無2百萬 我都係為佢而上街

見到果個po 就嬲
屌你一來似扮係屋企人
二來如果真係屋企人都咁樣做就更加嬲
屌你老母

推

推比多d 人睇

啱

咁先對得住佢嘅犧牲